【不受傷! 不流血! 不被捕! 】仲有冇人記得

衝入警總等於送頭
黑警合法開鎗殺人

推

唔好俾人氹做傻豬豬

千奇唔好衝

認同，唔好衝呀！！

大家請冷靜 坐低